{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 마리호텔 터미널점"
    },
    "text": "お客様の安全と快適な憩いの場を提供するために常に努力するマリーホテルになります。 マリホテルは全州市金岩洞に位置しており、個性的で華やかなインテリアとオーダーメイド型サービスを提供しています。 ターミナル店は全州市外バス共用ターミナルから徒歩5分以内に位置しており、アクセスが便利です。 客室は計35個で構成されており、全州の主要支店と観光地との移動が便利です。 ヤノルジャ会員でしたらフロントでお知らせいただき、ヤノルジャ会員特典を受けることができます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 追加の入室人数は追加料金が発生し、男女同室での宿泊はできません。 払い戻し及びキャンセルポリシーは異なる場合があり、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。 電気自動車の充電器と75インチスマートテレビ、バトルグラウンドを楽しめるカップルルームとカラオケ施設をご提供します。 客室は様々なインテリアコンセプトと小物で構成されており、高性能PCや最新ゲームが楽しめる客室もあります。 プレミアム客室には空気清浄機と2人用スパが設置されており、女性のお客様のためのヘアマジック機と化粧品も完備されています。 プリント、コピー、スキャン、ファクスなどジョブにも便利にご利用いただけます。 駐車場は正門1階にあり、バレットパーキングも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリーホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "マリーホテルは全州市金岩洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "マリーホテルは個性的で華やかなインテリアとオーダーメイド型サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "マリーホテルは全州市外バス共用ターミナルから徒歩5分以内に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "マリーホテルの客室は計35個で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員はどのような特典を受けることができますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員でしたらフロントでお知らせいただき、ヤノルジャ会員特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加の入室人数は可能ですか？",
            "answer": "追加の入室人数は追加料金が発生し、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは異なる場合があり、退室時間を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "マリーホテルは電気自動車の充電器と75インチスマートテレビ、バトルグラウンドを楽しめるカップルルームとカラオケ施設をご提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "客室は様々なインテリアコンセプトと小物で構成されており、高性能PCや最新ゲームが楽しめる客室もあります。"
        },
        {
            "question": "プリミアム客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "プリミアム客室には空気清浄機と2人用スパが設置されており、女性のお客様のためのヘアマジック機と化粧品も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内での仕事にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ホテル内ではプリント、コピー、スキャン、ファクスなどのジョブにも便利にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには正門1階に駐車場があり、バレットパーキングも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 604
    }
}